其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比朗尼你地.....飲水完全唔思源

而家只希望曼聯加油......佢要爭前4的!!

連埋呢場輸埋淨低嗰四場
還返個歐霸位俾愛華頓啦
愛勁起碼2班波

睇返榜可惜追唔到
公平咩